投資前必須有輸錢的覺悟

到你輸錢嗰陣先後悔就太遲

子曰：未知輸 焉知贏？

子曰：未能事股票，焉能事牛熊？

子曰：賺亦何歡 蝕亦何哀？

子曰：沽不沽？沽哉！沽哉！

子曰：人之生也直，罔之生也幸而免。

子曰：知蝕近乎賺

收啦

子曰：風吹雞蛋殼，財散人安樂

咁輸錢前要有咩野覺悟？